起啲五毛group唔好share連登post

一陣多咗五毛唔好怪

1.29 抗疫三罷 我地同醫護一齊罷！